頭先老衲係公海游水捉到隻水母

跟手一手鏈爆隻水母，勁撚柒鳩有霸氣

##fatc

🤔

膠袋黎架柒撚幪幪

鳩柒好似通順啲

你確定係水母?

佢有咩得罪你，祝你條仆街他朝君體也相同

能夠死係老衲手中係無上光榮，幾生修道

你幾時圓寂呀屌你老母

咪撚偷人名啦

嗯

納dee幾時死?

老衲是不死的

衲dee, 貧僧呢 都死係你手上？

你認錯，果個condom黎架

老納高汁，揸爆春袋 ##fatc

衲DEE有冇裸泳?

真是牛B死了

##fatcfatc